以後唔L聽Lana Del Ray

Kiana lede 都係

Lana del rey遲啲改中文名同唱普通話歌

人地lana投trump囉

仲衰食兩家茶禮

屌lana不嬲都憎trump 你唔係唔知吖嘛

之前仲見巴打你開post傾佢

佢ex axl rose應該就真係投trump

曾經係佢fans
連unrelease嗰堆歌都日日loop

唔怪得佢嗰首Let me love you like a woman咁撚難聽
人衰寫歌都衰過人

早知呢$8射落鹹水海都唔益佢